港今半日市 恒指黑期大跌449點

港股今日將以半日市為2012年畫上句號，外圍股市受累美國財政懸崖陰霾急挫，港股料難獨善其身，惟分析員認為，在A股強勢及資金流入支持下，下跌空間有限，恒指在22300點水平有不俗支持。

美國財政懸崖距死線不足一日，市場認為即使民主共和兩黨最後一刻達成協議，國會亦未必趕及通過有關法案，避免一月起落實的自動削赤及加稅。「墮崖」陰霾下，俗稱恐慌指數的美國VIX指數急升，而上週五美國道指下挫158點，道指期貨更急插226點，低水161點。

冇記錯好似幾年前嘅事

眼殘，自